［搞走塑］ M記走外賣膠袋紙包裝大成功

啲嘢食曬塵
所以佢係徒手喺個廚房度接住個包？

我已經分唔到佢地真心定假膠

我都係

用紙杯唔環保
用水唔環保（屋企都有得飲，浪費電力/濾心淨水）
用手機唔環保（硬件有重金屬， 浪費電）
麵包，茄汁，牛肉，芝士，酸瓜原料係香港以外輸入carbon footprint 大
圖中可見此人行緊條路有舖磚，又係浪費資源，應該有機赤腳行泥路，鞋都慳埋

結論：根本呢個人可以坐係爛泥地食草再打草繩結紀錄今次飲食體驗，強烈反對此人非常唔環保之生活習慣，應強制送入精神病院治療（以木欄建造）

仲用木起？唔環保呀
搵塊爛地 掘個窿當床位算啦

你見我仲有上網係到哂電你就知我道行未夠
應該將呢d 地球毒瘤送去天葬，等佢入返碳循環

好撚痴線

不如唔好食，升仙算啦

死左佢算啦
唔會再浪費地球資源

不如索性用手”逗”住啲雪碧走啦 on9環保撚

即係環保唔係問題 我屋企都會垃圾分類
但係佢地而家已經唔係環保 係on9

洗撚用杯咩，直接倒兜汽水出嚟放係地下比啲環保撚飲

應該好似養鵝肝咁猛塞個汽水口入環保撚個臭鳩咀到，灌撚到d 汽水係佢個鼻到爆返出黎，再同佢講環保唔好浪費逼佢奶返漏左落地d 汽水

咁我地善良環保人士就會慳到紙杯一個，膠蓋一個，冰數粒，飲筒一支，飲筒袋一個

唔知D環保撚睇完醫生拎藥會唔會走膠